微軟今晚收市企穩191蚊樓上，老衲永遠離開連登

其實你嘅永遠同埋離開係咪同我地認識嘅唔一樣?

不死的老衲

老衲 ＝ 狗

過氣小丑